# DevOpsStudents
Netology
HelloNetology

В игнор попадают следующие каталоги и файлы: 
**/.terraform/*
*.tfstate
*.tfstate.*
crash.log
*.tfvars
override.tf
override.tf.json
*_override.tf
*_override.tf.json
.terraformrc
terraform.rc
      * - указание на любой символьный набор находящийся в начале или конце названия
      ** - указание на вложенные каталоги
